女同事要老衲幫佢起個新英文名轉運，老衲話不如叫Maggi喇

佢開心到濕撚晒

肥婆?

重話老衲改得好 ，死肥西，襯撚晒你

你叫doggy？

Big mac

錯啦,係Napdog

老眉笑咗